相信七一係最後一次機會可以號召咁多人，我有小小嘢想講

香港人依家抗爭運動嘅模式唔同左
不撒不散提倡嘅「不散」普遍認為唔係死守/衝
而係持久be water 嘅不合作活動
利申我唔係話反對
不過事實係 可以堅持出嚟嘅人 一次比一次少
但人數卻從來都係抗爭嘅關鍵

七一可能係最後一次機會可以聚集咁多人上街

我好希望 呢次嘅遊行 再唔係行完就散嘅遊行

二百萬人(假如仲有) 行到終點 留低吧

二百萬人 一齊坐低 佔據港島

逐步 一齊 決心 癱瘓香港

呢個係我諗到如何將和理非化到最大嘅效果
當然 歷史話我地知 單單咁樣係唔夠
但我相信香港人已經進化左 識得唔同嘅抗爭手法
之後故事發展會係點就要靠大家一齊想像
但至少 肯留低嘅人夠多
先會有助同保護到想有其他行動嘅手足

推下

可能有人會驚變雨傘2.0
但我確信香港人係唔同左
我地要結合唔同方法癱瘓香港
先有籌碼逼政府面對
而留守係一個起點
係一個最多人接受 最易聚集人數嘅一步

兄弟試下一齊各自爬山

定唔好行曬全程
去到咁上下 全部人坐底唔行
銅鑼灣到金鐘就坐滿人

前線行到終點坐低
後來跟上嘅人塞住行唔到
就自然要沿路坐低了

推

搵人係終點附近出入口 派下傳單 講下野
話比大家知依家選擇走 同 無出過黎分別不大
Bla bla bla... 可能會吸納致部分人留底
有無得諗

都可以
最緊要唔好比民陣水到啲人走

推推推推

認同嘅話幫幫手推

升旗禮係一仗
遊行係一仗
散左就好難再聚㗎喇

推啊

問題係第2日要返工ar
6月12都佔左, 得一到11點d人就散..

推
唔好散

咁係決心問題......

明早就決戰啦 點再過夜啊
BTW外國其實鐘意同要睇黑警(政權)醜態
明日前線唔好衝動魯莽 睇路啊

當然 我只希望遊行嘅人都盡留

pish

Hi

明早決戰金紫荊

都要！
但都希望遊行果啲做多一步

支持，連登可以一齊大推嗎

支持嘅幫手推下

PISH

Pish

推

唔可以比黑警歪曲烈士遺願，係「致香港人」就要比全香港人睇到

手足遺願係想我地堅持落去，就等我地大家一齊堅持落去一個都不能少

大家唔好做犯法事，大家聽日睇下戲未算囉

71暴亂夜

我覺得可行

如果去升旗禮但只去到警線閘口唔入去，會被警察夾硬拉入場嗎？二百萬人圍住會場但不入去，政府可以點様？

香港人真係好鍾意返工㗎

巴士你係邊到落先？

係職場都有白色恐怖

一朝早未封嘅話巴士應該ok

ok

香港人已經失去緊免於恐懼嘅自由

由我出世到而家，都唔覺得有
利申：97前90後

咁我地差唔多年紀

唔該曬

全民 full gear 齊物資

家中已備一set

係，差唔多
聽日你都去升旗既
或者會見面

［畫畫文宣］題目：警犬/黑警/警察

全民流動物資站！

我都想睇政府可以點樣

推

當係最後一次咁做啦！

聽朝見啦 快啲抖

71重注！

Good night
希望今晚訓得著

多啲人睇到！！！

做乜都係建基於夠多人呢個大前提下

Push

係

如果聽日係最後一次聚集到咁多人
咁我地已經輸咗

希望大家之後有時間就出嚟

唔好講最後一次好冇，會搞到某d人好灰
要講就講其中一次

我都唔想係
好希望唔係

Ok!!!我道歉!!!!!
但聽日都會係好重要嘅一次

記住要靠人傳人慢慢傳去後面，個時上網好差試過半粒鐘上唔到網，見到唔郁又唔知咩事

所以依家想盡量推比多啲人睇到

比啲信心
我唔相信大家聽日之後
又會過返之前嘅生活

或者咁講 其實我哋已經過唔返之前嘅生活
面對港共一次一次賣港 荒謬到你唔信
我哋咩行動都有 甚至有烈士以死相諫
大家之後一定唔會就此罷休 係咪？

可以airdrop，如果有文宣整圖就最好

要走嘅人點都會走

唔會罷休
但只係現實話我地知 拖冇好處

我唔識文宣啊

希望更多係要留嘅人

push

幫推

我都覺得唔應該浪費71人數
認同行完一齊原地坐低

遊行就好似疫苗，每打一次正苦免疫力就越強，03年50萬人驚天動地，而家回想只係小菜一碟。

如果200萬大家都當係最低要求嗰日就真正玩完。